同男朋友岩岩開始但想分手了

同佢一起無咩感覺，佢又好似唔緊張我，
但我又見左佢屋企人，佢又見過我同事，
變左似因爲責任一起，想佢講分手又怕自己會唔捨得，唔知自己想點、好似太衝動一起，
個時一起到因爲自己心情低落，有無人可以講下

試吓祈禱可能上帝會原諒你搞基

我係女

我都係

煩到訓唔著

我知自己因爲佢個樣一起，講真好多野唔岩，一個話題5分鐘完，悶到講路人

可以

一係佢就你一係你就佢啫

相信自己嘅直覺，分手放勝對方

語音出字煩 *生

花多啲心思 問佢野諗埋佢會點覆

分囉 可能另一邊有人等緊你

同性戀市場好細
你玩人哋嘅話你以後都好難行

屌咗未？

問世間情為何物

tg 互相分享下，不過我係男
kk271ju
同你好似個case

臭婆娘

早走早著 認真 做乜辛苦自己